# List of books in `_books_` dir
* А. П. Частиков Т. А. Гаврилова Д. Л.Белов РАЗРАБОТКА ЭКСПЕРТНЫХ СИСТЕМ. СРЕДА CLIPS Санкт-Петербург «БХВ-Петербург» 2003
  pages=395
* «Молодой учёный» . № 20 (258) . Май 2019 г.
  Экспертная система для отгадывания любого персонажа по полученным ответам
  Кураева Елена Сергеевна, студент магистратуры
  Национальный исследовательский университет «Московский институт электронной техники»
